有冇人覺得送禮勤唱歌好老套好難聽?

正評-好好聽
負評-好難聽

成日震音
好嘔心

1

4

6